美國總統特朗普：已指示海軍摧毀騷擾美方船隻的伊朗砲艦

美國總統特朗普在社交網站貼文，表示已指示美國海軍摧毀所有在海上騷擾美方船隻的伊朗艦艇。美軍未有回應。

特朗普的帖文是在伊朗宣布成功發射軍事衛星後數小時發布。路透社引述伊朗軍方發言人回應，指美國應該專注於抗疫工作。

美國海軍在上星期表示，有11艘伊朗革命衛隊船隻，在波斯灣的國際水域，靠近並挑釁6艘於該處聯合巡邏的美軍艦艇，雙方最近只是相距9米。

應該1粒鐘內
伊朗海軍就全滅

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

意在中國 伊朗最近都唔得閒理美國

一陣中國又嚟多次包圍

美帝話當你伊朗咁清都無得嗲

🎩
😎⚰️

癲左

打仗了

美國搞咁耐都未搞得掂伊朗，
就知伊朗真係唔廢

伊朗發癲會攬炒以色列
所以以色列一定唔比美帝打

油價

其實軍事行動係搞得一次
一次就收左蘇來曼尼皮

其餘都係制裁下就算
咁到底伊朗廢定唔廢呢

以色列有核彈喎

路透社引述伊朗軍方發言人回應，指美國應該專注於抗疫工作。

咁似某國外交部

南海台海D支那海軍呢

同北韓一樣 你話佢廢 佢又可以攬炒你盟友迫你落唔到手 你話佢勁 其實單打真係一個鐘可以全滅

蒙古海軍幫拖

伊朗夠有
重要爛命一條

好好多，起碼係正常外交言辭，某國口交部似係爛仔撩交打